有冇人近排會去澳門？我有張酒店voucher

我玩遊戲中左酒店gift voucher。雖然係行政套房，但係Fri Sat 又唔用得，假期情人節又唔用得，使用限期又短。